[騎撚住你垃圾車]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [920]

1001唔開post

幾時有得打飛機呀Luke Shaw

隊波終於條方向係向上
如果一早買般奴就唔會搞到咁last minutes啦 希望木狗今個轉會窗做得好啲
Sob值得有多兩三季去建立隊波

車狗好撚灑脫呀
上個網唔洗咁上心

2個鐘後Announce Sancho

so9 lan

唔該生性拎埋歐霸

正式騎撚住車狗

頭四是咪有圖睇

曼聯汁唔汁到個車狗高華錫呢type b2b
普巴咁本唔識踢b2b on99

新post繼續

Welcome sancho

900540

呢個topic用到開季

明明大家都係靠摩爹哋嬴李城

未睇得切
唔知自己搶左1001
唔該巴打

用多幾季

賤種軌真係好柒怕唔care
心都涼哂

垃圾車真係好撚柒
今季輸3次, 仲要英超比曼聯最後騎撚住
好心就潛下水啦
仲鬥搶口
一季輸三次真係唔知佢地D 自信係邊度黎

第3騎第4都唔正式咩

有無人買翻件支持下？

用到8月1咪算

玩多個po算啦, 咪小學雞搞臭自己topic啦

有片未

lin 入波蘇狗勁開心
平時bruno 入波蘇狗都無咁大反應

蘇狗青訓教過佢, 根本好迷佢
後備都出佢唔出占
又話one more chance, 之後chance 完又chance

夠膽講如果lin 今季入到2-3粒已經一早續左

復賽後勁撚到

原諒你啦見你態度咁好

軌呢家又講踢曼聯fa cup出局
先唔講軌最後拎唔拎到盃
係咁搬龍門真係柒撚過小學雞

油王知唔知香港啲轟迷咁on9架

Jesse,
Thank you for the memories
But it’s time to say goodbye

真 唔好同班小學雞認真

下個三曼thanks算啦

車狗好似都係執阿狗口水尾
講搶口車狗有排都追唔到阿
連登空難都係阿狗

最後一次人手置頂
睇黎我曼手足冇眼福睇ig女神了

屌 成場無腳波

感動嘅係 青訓lin 同evans 終於成材

召喚會員Luke梳

普巴踢得似kroos，控節奏分邊
般奴做緊b2b

加埋三殺車上去topic啦

仲有食草

pin this la diu

真，下個po名叫luke梳巴找數
如果呢個po都未找

無錯, 下個三曼thx+重返歐聯

摩二成81分

籌旗俾佢退休？

支點能力可以再練練

可能真係要練大隻同走位

講起先

Push

係bruno關鍵12m都冇lin個球咁激

其實係曼迷衰 三殺班軌果陣就應該串啦 搞到比人搶口喇 而家串返人就好小氣

摺埋晒啦 啲阿狗 已經正式變中游

thx Jesse, one road good go

Ddg係咪有剃鬚所以正常番

福頭呢

上網球迷搶完口又扮平常心

而家十幾萬一個禮拜都唔夠？

等睇so9繼續winning 11 到開季

玩埋呢個算
純粹想撚下啲傻西

個季鄰居痴咗線

帶呢隊曼攞第二摩佬都話係自己最大成就之一

樓主麻煩pin一pin

234有咩分別

蘇狗最後果下笑容好似見到自己個仔本身教第尾, 然後升到中四唔洗留級咁

普巴有Bruno 妹少咗

如果有個不死人頂馬迪其實中場唔差

正常地廢?

普巴俾人屈去徧右邊踢，冇咗大腳分邊嗰下

唔算廢啦

見佢已經連續幾場擺lin後後備唔擺p就知
凳p唔抵

個季上到第二
摩佬自己都話用個隊曼上第二係最大成就

今場又甩手喎

下 唔撚係呀

點解班軌無啦啦講空難
一定係有啲嘢激到佢哋

買左閘啊屌你木狗
唔撚想再睇錯腳閘
根本錯腳閘就會令Open play離撚晒譜

要就馬迪左腳

後防係咪Young Jones Smalling Valencia？

起碼今場Clean sheet 好比面啦

Rojo

起碼無輸膠波
望住舒米高個仔報恩

Pin

早兩季係ddg 個位唔洗驚
要執中前場
而家中前場開始成形到ddg 跌watt

咪又係loser
唔care

Chilwell?

ROJO

好想睇ig女神

個季細緊同閪龍Carry

左閘 左中堅 防中 sancho

木狗買少個都屌柒你

曼狗很驚訝車狗不說話 騎到我哋喊季初好威架

總之是左腳打到中堅+左閘

好似陣中已經有一個

嗰季未俾哥狗大炒之前好撚勁
場場3-4球

一俾鄰居炒完，摩狗就鳩縮踢西波

好想打J

開始有啲似阿狗當年 4th is a trophy 既味道...

希望下年真係衝冠

諗起當年d人腳

樓主置頂番呢個啦

好撚貴喎 真係買都應該唔係呢個轉會窗

近兩三場見到bw佔中

開發咗估傳波啦

過人有速但成功好低，練射術重要啲，落底都出唔到波，咁不如死chok洛賓軌跡

45度斬波都要練

福仔射波有青木水平嘅話真心唔錯

好貴

而家維拉護級grealish應該起碼50m
買vdb好過

老老豆豆柏豪黎買一定正選
普巴踢馬迪個位 成個中場fit晒

特西有冇咩最新轉會消息

Alex Telles
fred同鄉

同呢季鏝城一樣

今場有球波ddg真係救得唔錯 雖然有另一球甩手

before bruno 9勝7和8負
after bruno 9勝5和

同期after bruno最尾14場
轟 8勝2和4負
李 3勝5和6負

都唔怪得Luke 梳夠膽講
正常真係冇前4
66分拎季軍

13/14: 7th 64pts
14/15: 4th 70pts
15/16: 5th 66pts
16/17: 6th 66pts
17/18: 2nd 81pts
18/19: 6th 66pts
19/20: 3rd 66pts

防守就崩潰

原本季初d 人好勁, lkk matic pogba都好上力, 馬仔都幾好
係比佢教到越黎越廢

點防守

Jones + Rojo
有段打得好撚勁

防守上勁撚過龜+ 白lin

不過對防守球員要求唔用
摩要求下下大腳清

Ole要佢地用波 自然會犯多d錯

咁你屌定都得啦

佢踢matic個位會場要禁幾多下平安鐘

拜利明明上限好高
自己唔爭氣

黎緊幾日應該會好多

有前冇後 打死罷就

執巴狗firpo 好似話會賣

喂喂喂 屌軌既同時

幾時有絕密J圖呀

任意中出

死硬，中場0防守
皇馬6條煙冇馬基列尼都要輸
右路冇山草就正選，不過取代馬達綽綽有餘

今場都妹咗幾球...好多時傳後般奴再返黎幫就得
但最近幾場般奴好多時企太前，兩閘又唔得

雖然馬迪係有甩漏
但防守包左好多位 普巴一定做唔到

唔好再理摩狗j自己啦
佢係一粒毒藥
食完會興奮一陣
但過左藥力就食隊波散哂

果年下半季已經散左一半
第三季散哂

以攻代守啦 仲防守

浸辣油先定有J圖先

sancho + thiago都收貨

之前仲有堆反馬 同我講話fred + mctom + matic + p/Lin 呢條中場唔廢架

係唔廢就唔洗買bruno 啦

班友記唔記得上半季條中場波都傳唔到上去

個時係摩第一年

其實真心 普巴踢宜加呢個位都係好兩頭唔到岸咁
佢呢排帶唔生個波 仲間唔中俾人逼甩
好難搞
希望下季可以tune得到

懷念摩daddy

50咪算少
分分鐘開你80
不過支持買第二個

國家隊都起碼要有Kante幫佢執手尾

講真 攻中可以試簽James Rodriguez

今季中下游真係好有質素好難踢

咁低分唔計

垃圾連

而家有歐聯,
終於可以唔洗再聽呢度D人話無歐聯唔黎既原因

咁遲都未Announce 波衫
大家準備好
柏豪、Sancho、Dean
3個一字排開著新衫未?

下年仲唔係81

入多粒都冇咩分別
最重要係9A報恩

Best Goal of the 19/20 season

Pin this

莫耶果年

佢唔好成日走左上去返唔切落黎就好
今場幾次比對面直接面對防線

打機咩

宜家曼加打夾人又唔係包位
洗撚專門擺條友打防中咩

騎撚住你呀垃圾轟狗

今場兩大功臣：Evans + 舒米高

其實pogba踢邊都唔係最大問題
佢要解決嘅係心態上會揀波踢
佢認真嗰陣其實真係世界級

真係想睇下點樣以攻代守

最終決戰兵器

有新金句啦
234都係loser 我只係care有冇歐聯

唔要柏豪

想要VDB

一個青訓
一個傳奇之子

Morgan都係

無可能喇
普巴要上前 屈佢喺後場派牌無意思

鏟完雪好返黎食啦

下個topic:雙殺車狗加驕撚住車狗

仲有Thiago呢

普嘅天份放呢個位係錯配
盞大家辛苦

下季可唔可以jones smalling rojo 報恩

今季拎到前四真係唔多唔少因為武肺

Break 前李城個勢仲keep 住，

我地仲可能要分心歐霸，fa cup

Break 後情況掉番轉，李城dup 哂

我地頭幾場瘋狂超頻，仲追埋得失球食住軌

照計曼聯內部應該就已經計好條數，有歐聯踢同冇歐聯踢既budget

木狗唔該聽日好拿拿聲開工簽人

Evans is a red

好難要Bruno打足去carry成隊，但又無人做到佢角色

屌你以後真係要追Luke梳條數

曼始終都係缺乏走動
後防用波又差 依幾場兩閘連進攻都冇埋
其實普巴個位好忙

今年仲有歐霸踢
仲爭唔爭
攞返個杯沖起下都好
但9月又要開季

中右個樣

要一個完全唔會進攻既防中逗住普巴同般奴等佢地放心攻

要咁多攻中做咩 佢人工唔會平

上一次入球係so9 首場
2018年12月

唔想睇11人呀屌

一定爭
換帥後未贏過盃

佢幾好
佢或者列基朗我都ok

上次反cup完psg一走數就柒左成大半年 今次又走數

又唔好咁講
武肺前車狗開始廢, d 人無力
但我地武肺前都上緊力

武肺前我覺得贏到摩狗

真係唔明車狗失咁多個波都可以有第四

Ｍatic起碼冷靜過Pogba先

有乜選擇

由聖誕諗住隊波柒到咁...
希望有第5,6 踢下歐洲賽
到最後上到第3
真係超額完成

無記錯既話, 果時係差李城12,13分

@熊餅清準備

賣哂lin mata 攻中後備就得返P

三殺

般奴真係可能要多d落黎拎波做上去
成日後防係 三閘線 普巴馬迪係中圈 附近俾5個人圍住
淨係可以分邊上去打 好難後防一野傳到個波上去

Kante+Sissoko/Matuidi+Pogba

有啲咁既人，普巴跟本都唔使防守
屌佢老尾，今場好少少

有幾場見佢散步加眼神防守，幾撚想打爆電視

有一刻以為佢會唔入

唔買攻中想踢死bruno咩 20m占士我覺得屌得過

參考法國隊，普巴最佳使用方法
差個防中
同右路差個包皮(靈魂)

好頭好尾
首場同最後一場都入波
下季去英冠la

你找數未

一直都係諗住同轟爭4
講笑咁講拉返李狗落黎點知真係成功

人哋想去跟安76， 唔好FF

武肺前錫菲聯都好勁 一復賽就dup曬 仲未計復賽後啱啱妹同福可以復出

如果買攻中sub
馬達叔可能要走 有啲唔捨得佢

依家既馬迪有時前過普巴，普巴又跑得唔算快，失左又來回跑

Vdb啦
後生+唔算貴

Lm

是但啦 廢嘅

到歐霸開開仲有2WEEK到問題唔大啦
首回合又贏5球出硬副選

追J圖啦痴線

但福，普巴，麥湯呢堆全部傷哂，

仲未計綠木未進化變大隻，Shaw, 馬未進步到break 後咁

Solskjaer: "It didn't seem like you were expecting that, all the predictions were sixth or seventh. That's alright. If I'm getting criticised that makes me stronger. Please don't praise me too much because you can become complacent." #MUFC

應該走硬 呢幾場去到垃圾時間都唔出佢

真係要買個替下佢
佢今場都冇腳好波咁濟
歐霸比佢抖下喇

諗起上年psg班友走數後隊波越衰，希望luke梳咪走數

武肺前mctom fred 好勁, awb都勁
復賽後廢到輪換都唔知換唔換好

Reguilon?

Why not both

要普巴踢得好就要用352

福 馬
Shaw 普 般 awb
馬迪
冰 龜 拜
Dean

馬迪仲唔夠？ 普巴要隻體力狗幫佢多d

仲未有賽後訪問

妹迪仲要睇住bw 都幾忙

打4141可能會好啲
依家4231，馬叔跑得好慘

真心 佢法國國家隊都係打呢個位
deep lying 較炮

間唔中單騎殺上去

唔打433
4231呢個deep lying 最岩佢打架啦

但佢太鍾意撚波

搵佢打4231 deep lying 要有隻Kante 幫佢執屎
Matic 滿血都仲頂到 但佢一連踢4-5場就會跌watt

個人覺得買防中 同 右翼一樣咁重要
Rice 真心幾勁

無咁多錢 中堅就呢5個打多季先啦

國家隊有簡迪，馬杜迪幫佢守，兩件都頂級

廢啲咩
講緊bf未黎之前都仲j緊佢
係老咗同無防守姐

其實除非人地泊大巴 如果唔係馬迪點都踢得辛苦

順境波之王啦
法國隊成隊都勁, 佢咪勁

今場都係, 和波果陣廢到仆街
1-0之後開始用到下波

我都唔想馬達走

復賽之後見到李城個態
我係真心相信我哋拉李城落嚟係易過軌

Solskjaer on Bruno: "We have to admit he has come in + been a massive impact. Scoring goals, creating goals, but also his enthusiasm + mentality around the place has helped. Maybe today you can see a tired Bruno, that's natural, he's played too much." #MUFC

連加特對李斯特城數據:
上陣21分鐘
4次觸球
1次傳球
100%傳球成功率
1次攔截成功

有次攞唔實波 俾人反擊

講真馬迪滿血都唔得 人地玩癲狗迫搶既馬迪啲動作都開始跟唔到

般奴唔差馬杜迪，主打控球嘅話防線壓力冇咁大
簡迪先係重點

Kante 唔知軌肯唔肯放，今年好少用佢

而家既馬達根本冇作用
放走佢大家都好

其實成隊曼都係順境波之王
隊波一落後就唔知踢緊乜

1次傳球
100%傳球成功率

占屎想要正選多過錢
唔會黎啦

Sob都唔用佢
比佢走 去隊有正選享受足球算啦

應該Europa 八強先再見到佢

會自己final third俾人瘋狂中出

屌你老母比0gard變1grad條氣好撚唔順

馬杜迪都唔係玩守啦 法國個陣中場防守真係屈簡迪

老野唔要啦
蘇狗覺得好就全勤架la

鐵人都死啦

最理想緊係lin P mata 都放走->vdb grealish
smalling jones rojo -> 新中堅+隻閘
搞掂埋Sancho
睇下青年軍有無多一兩個可以升上黎用

Sob 都知 但無計
我諗佢會諗點搞
終於捱到

仲有前面3個要識走位 普巴就好易交出靚直線/轉邊
福+木/James 成日入中間 搶埋般奴個位

無錯

唔好ff喇
佢放咗就=妓放雲佩斯 咁上下

Zakaria

Lin

自從費sir退休
一個二個都唔撚跑
我係記得朗尼、連美斯、靴里拉
同拉舒最初會跑下

班大帝咁撚樣點教

希望呢球係佢係曼聯最後一球, 下季過去跟耶子啦

係咪快開罰球個下
爵連又有得j

買過咁多次高價老喇仲未知驚

其實so 9 自己都知overload 左個squad,

但無計，你呢幾場，場場都咁重要，後備班仆街同正選水平差幾條街，淨係bw 同shaw 差別都知

好難怪佢，不過係想佢有時換人可以果斷d, 下下80分鐘先開始換

本身bruno 打逆境都ok, 又會屌人, 又可以壓住禁區頂
之後用到回哂塘, 傳波傳到lin咁

空炮聯好快又回歸

今場福頭真係屌出嚟

買到佢真係唔錯
有小小似普巴

咁雲佩斯癲好多 隊長仲要第1射手

仲要真係踢到最後一場先知

要清走一件廢既攻中已經難
你仲想一次過清三件

好想全勤架咩
睇下後備咩料先得架

其實半血般奴同滿血馬達都差唔遠

Marcelo Brozovic 點睇

右翼 b2b中場 買到我夠了
左閘bw幾勁 睇黎我睇法同大家相反

中堅有AKE喎

係, 回比普巴

100%傳球成功
100%射門命中
100%射門轉化入球

見到球迷motm
福係0%

俾佢走啦 去下二線聯賽做球王大家都好

送哂意甲
羊 達米 山7 細緊 盧9
意甲幾好散貨

對修狗西咸贏哂就唔使咁頭痕

點都好, 下季有歐聯踢

本身都唔預拉到落黎...係希望鏝真係會比人ban 第5都有得踢

得罪講句
有時佢失球權d表情動作係會幾令人蝕氣

鄰居要咗

有車狗專登入黎逐個cm 負評?

Fm用過下 現實唔知

一環扣一環
懶惰係會傳染

fa cup明明就可以放棄但照出般奴福頭awb

甸軒ig出左po同錫菲聯講bye bye 下季係咪返黎

bw新仔未夠能力, 呢幾場無肥梳條左路overlap無哂

上半場佢幾球面對面交收
不過諗起佢chur到咁都唔屌了

全部勁到仆街

好多球佢望到馬福走位, 但比柯尿波

木狗做野未，簽多五個人Sancho ，VBD ，防中 中堅，中鋒。

淨係修仔果場馬唔換halo落黎hold波
已經好離譜

來年唔該sob好好做返針對性部署，咁樣free ride真係好睇狀態

無計, 條友chur乾連俾波都無力

攰到仆街係咁上下，下季滿血黎過

之前sob係咪話會收返山9黎用

去車

又咁講
個陣vps都係成鳩日傷 你預唔到佢嚟咗會變滿血剎雅人
雲加計數咁叻點會咁失策

跟摩狗幾勁都廢
除左lkk

中鋒應該唔簽住啦 仲有halo頂到半季

前場冇人走到靚位唔通下下大腳放上去讓個球權俾人咩
有時真係唔怪得馬迪同普巴妹妹下咁

唔似會買閘啦夏天
我估so9心入面次序應該係sancho>中中>中堅>防中>閘

難怪爵連夠膽講依句

1gard世界波

VDB 真心唔係必須
有錢都搶防中
Ndidi可以試下搶

歐霸淨係打roma 國米先出bruno la

4強喎 正常點會想放棄 要放棄第1場就亂9黎啦

條友份約去到2022, 賣俾垃圾車就木狗死全家啦

之前睇國米post，佢係比人屌多

我曼閘位唔易打嫁
高速上落
Bw有時就係個人到左
個靈魂未到
D決定太慢

想搵返佢d波衫

咁事實rvp都係得一季
之後耶子同v92 教都係傷

雲加留rvp 既話比佢入多年30球一樣都係無英超
分別只係英超比曼城定曼聯
佢就袋袋平安2400m

賣DDG去PSG好過
西班牙龍過30跌到喊

兩睇喇
成對最落力跑係佢 的確有權不滿
冇佢馬仔一定唔會咁勤力係前場逼波

Vdb/飯 sancho 仲有邊個好

收返應該歐霸唔踢得？
Dean 收返得唔得？

呢個陣其實都係武肺後先用 比啲時間夾會好好多

最初朗尼仲係度都會場上屌人唔走位
後期應該係伊巴屌

我睇波都知個啲死位啦
你話場入面點交？

懷斯so b好想要

逆足打閘不利防守

Solskjær: "It’s [Champions League] not like the Europa League where we could have rested players and given minutes to the young lads. Now, we’ve got to go for every game so that’s another stepping stone for these. You’ve got to get stronger, fitter and more robust." #mulive

So蛇似啲用人用到盡嘅老世

麥湯睇下頂唔頂到啦

隨左次回合個場，我保證so蛇一定勝利十一人

真接問簡迪價

應該辛祖 》中中/攻中後備 〉防中 》中堅 〉閘

上半季用果班兵 都叫打反擊對強隊偷左幾場,不過係無bruno pogba 對返人地穩守搞唔掂

依家就睇點對付果d打前場迫搶果堆...好似修狗果D咁....下季想雙殺佢地

反而覺得防中sob似想試多一季半季麥湯 睇佢轉唔轉到型

唔係啦
佢黎之前果2季係阿狗已經極少傷
兩次神射（定一次）

佢係擺脫左傷患係阿狗勁左兩季-》曼

因為傷患 基本上得3季係最Top

Buy 人 la diu

到時抖夠就唔怕勝利11人架喇

全盛果幾場, bruno 成日賽前同飲水都捉住馬仔傾計

我諗馬仔最外向係呢段時間

青新好似去列斯

其實最好再借多年出去 迪基下再係咁派膠就真係收返黎自己用 就算賣 賣比邊個都係 就唔賣比車狗

Ndidi打馬迪個位應該中堅互傳到完場

好多時般奴係傳去個位而唔係傳到腳
預應該會跑/攝就傳落去，點知隊友就企係度
佢自己傳失嬲完就會即刻搶，幾好呀

起馬有得輪換先，依幾場都睇到Bruno 比人chur盡晒，你後備放邊個都係唔岩用。唔通真係用14 15號打咩。

Casilla本身係借定買斷咗?
打得幾好列斯唔似會棄

列斯本身個龍都勁

唔係喎 佢似齋講完季

但佢硬係奇奇怪怪，好似明明開心又唔想表現出嚟

邊句講byebye?

下年有機比列斯雙殺
狂人啲戰術真係好癲

上半季
得失球-2
下半季
+28

Cls超額完成啦

錫菲聯講過話想借多季, 其實咁樣係最好

厭世球王

甩手喎

馬同連今場都唔掂

咁之後教練都唔同咗
同埋佢跟椰子嗰一年歐聯都復出幫手反 up過
係佢真係估唔到佢同鄉c92咁撚憎自己 要撚鳩佢先走

見撚到ddg都想嘔仲等多季
條廢撚廢左3季

真

內斂姐

佢心理質素係好，似返一個25歲嘅人
另一個同佢差唔多年紀仲成日on99咁

bw未自己睇得哂條左路 有排練

大佬你踢成咁邊有人要
佢當psg水魚咩

levitt garner幾時先上到位
唔升又會好似gomes咁走

馬都算係咁跑
福頭真係不撚知所謂

馬有得射12碼 已經爭緊神射

第一季打番正前鋒
17goals 6assists算係咁

下季聯賽希望20+ goals

另一邊awb啲進攻都仲係好柒

正常都唔會平放俾英超競爭對手
係油王好人我哋先買到馬迪

借ddg比佢地

佢story Once a blade Always a blade

真係好水魚下

其實Romero係咪咁差
穩陣先

下半季用Romero可能唔使失咁多分

我地賺幾多都同阿狗無關
29歲, 雲加賺左架la, 我地賺多唔代表阿狗蝕左
佢地有無rvp都係無英超

咪又係第四

唔好忘記仲有歐霸歐聯，唔似咁快搞到辛祖，除非係非歐戰球隊

傻福依家好撚hea
同埋真係成日腦充血
好撚難頂

咁都叫bye bye？

係都唔出奇 清新似會走

季初佢鳩下鳩下又唔入禁區
但又比佢入到波

Player of the year你地會點揀

練大隻啲 出去英冠闖下再講

算啦唔好怪佢

仲未計段野唔係佢寫

福下半季還好
射術練得出就屈機
練唔出就收皮

Grant 條廢老退休未

清新踢得少，但唔一定穩陣

bruno

前排佢肯分下波
呢幾場無shaw 佢又變左鳩推福特

Rvp 就係擺脫左傷患先係阿狗屈左兩季機
所以曼買到佢阿狗先咁大反應

等左養左你咁多年 俾埋隊長你做
傷好踢得兩季好波就去曼

點會係成9日傷

成9日傷就唔會兩次神射啦

黎緊成隊好多幼幼
正式列入中遊球隊之列

多仔唔係出左局咩

攰姐
上幾場先話佢進步好大

漸凍人

真 一定要借
Mount 有板你睇

關咩事? 多毛都收咗咧啦

佢上唔到前助攻連帶福到無哂空位

係 曼難頂呢樣
攞住個波真係唔知佢想點
有啲似蘭尼
但蘭尼勁過佢好多

今季你真係估唔到會係呢個結局
馬仔renew -> 傳曼聯burno變真曼 -> 兩個咁快frd到打band -> 改變埋馬仔心態

咁呢句又通常係離開先講既

今年綠木會唔會係最佳年青球員
英超果個

佢講事實姐
點買都買唔到個穩定陣容
阿sir 退休之後換過幾多人

成季就白lin或者馬迪
會唔會比bruno

耶子條仆街操傷RvP啫
RvP歐聯16強仲要hat trick 救佢

我都覺得佢好咗，依家識逗後分波，間中仲幾準

shaw or 雲比沙卡

佢之前太多場無出啦 講緊後備出黎都無
個段SHAW全勤
呢幾場連續出 好似好返D咁
當然大把地方要改善 但做替輪換都OK啦

多仔出左局

咩呀 多仔出左局啦喎
完左季啦 仲未買得人咩？

成段咁樣都唔算？

係喎踢左了，成日記得踢左一回合

唔係, 清新出得少就錯得少姐

同埋多數對手較弱, 對面射中龍都難先錯覺佢有力場

不過都應該出多啲佢, 等ddg可以冷靜下

般奴

我無 不嬲都覺得佢上限唔高
本身唔係用腦同有技術嘅球員
最驚佢連膠化
成日中路塞車

Bruno 啦
無bruno 無可能有前4

rvp 2季神射, 阿狗開10萬人工比佢
比我都走la

英超果陣前列果d tevez rooney 全部過20萬

每場一個靚傳中係咪
佢踢法係令人激氣

咁不如比福仔

Bruno or shaw

費Sir專登set訓練俾佢操fit佢架

唔知有無機爭golden boy

你迷得屎波我都知你口味係有問題

佢本身技術唔好
但成日練鳩埋啲on9落葉罰球
又傷腳又唔實際

要賓科士打頂Grant仲好

Greenwood 先係有最期待個個
佢潛力可以去到世界級射手
今場都見到佢d控傳比波好合理
如果有隻進攻力勁d嘅右閘同佢打多d配合
又或者提升下d突破能力應該仲勁

攞完有衰運咪搞

好似唔係專登set, 而係唔駛佢跟足操咁多😂

好似好怪但我會揀福
季中得佢一個識射波咁可惜季尾轉差

九成夏蘭特

quote人地

邊夠夏蘭特爭

感覺似foden

因為29歲
雲加30歲就1年續1年

你睇番高登
果時好多曼都反對買架

Fans打架喎ching

呢個真 同心情馬嘅火花大左 利於拍馬正選

攞完出事最記得肥安

屌 av護到級
下季又要對 希頓

有球回防痴個波落尼比自己友好靚

其實你哋可唔可以唔好當連美斯死？

威脅上來講 真係左邊>中間
有幾球單刀/半單刀係偏右邊佢都炒

Sanches

其實停賽出返黎佢多左好多野睇
即彈、護波、長傳仲有大隻左
我覺得佢意識幾好
對佢好有期望

FODEN係下半季多上陣
綠木係成季都有表現有入波

冇咩可能
一係夏蘭 一係辛祖

佢俾我感覺好似FM Physical爆紅
其他就是9但啲前鋒咁亂跑、亂踢

當然佢埋門一腳還可以

應該係般奴

有得射可能贏咗
但係咪佢對撚雀炒咗球?

一嚟偏貴
二嚟佢同kante疊咗位
三嚟年紀上預佢會跌watt嘛

無, 希望下季佢係西咸發光發熱, 返嚟奧脫福鏟草

兩閘上落頻率好低
福仔有Shaw配合先勁好多
先買Sancho，之後一定係出擊力勁既閘同防中

中龍門嘅

去屈福特搵佢老友比較好

果場福炒完到佢炒 on99

學9a 啦
報恩

馬仔入最多波

但係邊佢太經常左腳攞波入大位，其實佢左右腳都得，應該嘗試落底/cut in咁做，咁難mark好多

今日做埋背身拎波

其實好睇sob點將大碌定位
戰術上無乜理由唔岩用

曼14個pk
俾1半佢射已經係神射手

堂堂英格蘭7號踢英冠, 俾俾面好喎

應該馬/r10/burno拎

Sancho and Sandro

無shaw後上，福拎到波就要1對2

佢好明顯 就係唔係都自己完成射門先
射唔到先傳 呢樣我就buy佢

辛祖好似連續2季雙雙
點都到佢啦下話

唔算

幾耐無入選

曼聯 Player of the year:

1. bruno: 連續2個月英超最佳(對上已經係c朗), 有佢先有前四
2. shaw: 季初練成打左中堅大有進步, 左閘季尾開始上力, 整體穩定
3. 福: 一時勁, 一時傻鳩, 但overall 係最佳射手
4. 馬: 福傷之後臨危受命, 第二神射, 做支點有進步
5. awb: 大半季carry, 最尾回塘
6. 冰: 不過不失, 穩定, 季尾開始勇桿
7. matic: 季中出返carry 中場

仲Sandro
依家有冇頭5

其實佢踢世盃果陣都未係咁差

守不穩，攻不銳。

今場兩閘有無傳過中？

仲扭得兩咀

英文有無咁差
Who wrote this?

韋大帝 英格蘭9號
聰明利 英格蘭8號
仲唔係差佢

頭5仲肯黎打後備？

踢完之後兩年0g0a, 啱啱先怒轟一球

awb有，Bw就唔多覺

半季poty 應該前無古人
都希望後無來者個個開季就踢到曉飛

射12m 一定入架?

福射失左5個定6個

佢見今日ddg又甩手 想返黎爭正選
清新

佢應係搞gag 食字

雲比沙卡k角位出過一球咁大把

無咩特點
最多只可以淪為第三選擇

扭得兩咀先所以踢法再要多變啲

上半季靠馬+ 福兩條友打二人足球每場入一球頂住咋

福傷左之後 馬就單打

直到bruno 黎到

之前仲有反馬同我講話Lin /P Matic Mctom Fred 呢條中場 唔差 馬入波唔多（其實一d都唔少） 唔關中場事

正義之師
要立不敗之地
識撚咩
成班中學雞 毛都未撚齊

你都冇份踢

傳曼聯名宿維頓漢唔續約

巴打

bw上半場好多時攝咗入中間
下半場應該無乜點上過了

佢仲要錯腳 真係要叫撚羊番黎教下佢斬波先掂

無失波, 唔計

btw, 你個p牌都好似好耐下

我有時睇我曼熱身賽
啲新仔出黎踢啲走位仲正常過普巴、拉舒、馬仔

唉，仲要重建多幾多季

馬overall 12碼命中率幾高

中場控制力仲係好差
究竟中場仲衰啲乜

體力

welcome Sancho!!!

係 所以daddy好似一直無乜點用?

攞到歐冠席位 FA真係由鳩佢
專心歐霸仲好
又有得抖
叫隊波生性
咪放假中武肺

撚羊D傳中咁屎，仲好意思教人?

世盃有球入得幾靚。不過我唔同情佢，條友根本無心踢波

我覺得捱得過lingard時期嘅曼係真曼
屌你老味場場睇到燥

唔攰架咩

馬傷果段靠福 福傷果段靠馬
James果陣都好多助攻
果陣中場Fred mctom缺一不可
一出P打防中就成場閪到仆街

無得脫

好驚入完波之後sob唔放佢走

摩一二佢算係咁
今季

今獲真係曼狗好驚訝車狗不說話
騎到我地喊季初好威㗎
首詞精警到

Maguire🐢

係咪搞錯咗啲乜嘢
射12m都唔想入咁搵龍門射都得啦

佢咁錫lin
可能放p

我地陣中有兩件

淨係打死般普就含得撚啦

Both lan

中間麥湯都傷埋呀嗎

既然舒服不受重用
不如買佢幫妹逗住中場

食屎爆seed嗰排係咪打閘？

撚羊，死都係扣大位45度高波斬！斬！斬！
我未見過佢傳中係低波

P仲後生 lin都28 玩多兩年free走真心唔奇

中後場比人壓搶就開始收皮。

workrate高嘅球員

Bruno 初初滿血果時防守進攻滿場飛
下下帶動自己友緊迫

近幾場佢已經無哂力

Pogba + Matic 兩個coverage 都唔高

所以中場好易俾對手overload

Mctom 夠workrate 同coverage
但防守未夠班

如果下季想爭聯賽 一定要買防中

如果前四做目標 就繼續養Mctom都仲夠做

初初James頭幾場踢到曉飛又入波又助攻又幫球隊迫和
全世界J到曉飛
點知季中俾人睇哂路就屌到完季
好撚慘
其實真心欣賞佢 希望有啲新skill練到出嚟

中場好多時球員企位都無形成三角形
理論上要keep住三角形，仲要個三角形中間要keep住得一個對家球員
咁先猜得順

嗰期有爆炸頭嗎
碌地波入去把鬼咩

係咪可以welcome sancho

般奴下半季嚟, 普巴都係啱啱復出

條中場先夾左半季唔夠, 下季應該會好啲

話時話 Awb 啲低波無哂
之前仲有俾馬迪爾撞入幾球

咁都續lin 真係快d 躝返挪威算

你都識講熱身賽啦，
全新仔咪試個歐霸對google隊，有幾好有眼睇

人地以前打翼鋒，你信嗎？

Workrate 要高仲有Fred呀

佢兩個去意假啦 個節奏啱佢地

表現下個價可以抬一抬啫

足總杯 中場一騎當千個球夠佢打一輩子飛機

扣大位斬點出低波

唔好話傳中啦 條友呢幾場連普通面交都食哂屎
唯一一場好少少係上場打西咸抖咗半場出黎嗰下

如果有hehe呢類頂多2季就唔洗咁慘
hehe 後備無怨言, 實力中上, 體力又好, 全勤都無回塘

Lin score

車狗扮撚哂唔care肉酸到 撐你地

佢帶返生d波既能力同埋跑動真係我曼好需要既野
簡迪都唔高 唔知hehe 如果係到頂唔頂到馬迪呢

如果fred d 控傳穩定d
其實有得同馬迪爭

車狗: 234 有咩分別

Fred咪同類型

問題呢類球員選擇唔多
你又無得搏新仔
現成嘅大會又唔會放比你
布斯基斯卡斯米路呢啲你點買

Bruno
冇佢真係唔使諗前四

體力，同埋兩閘腳法
兩翼同閘又唔落底出波，佔中直到永遠
個波一直係中間傳，中場就更難踢更攰
同埋唔係踢倒3角中場，係雙防中加攻中
就更加難踢

唔係可以點?發爛渣仲樣衰

呢幾場明顯冇乜力

又諗起hehe

bruno真係要學識收下偷下懶，唔洗場場都係咁上上落落，有時見佢贏緊2，3球都重好落力走去跑，學下馬仔啦

條中場今季先開始成型, 都仲後生睇落前景唔差

如果買到rice就可以完美頂馬迪個位

fred 唔穩定
無踢幾場變左傻鳩

hehe 上季傷完2個月出黎即刻有貨

我曼開始打傳統英式足球都多得梛子
心口痴波，總之就斬！！

去站務台俾錢驗證就得

ndidi

唔迷連 但工兵料勤力逼搶
最後入到波都開心既 比人笑足咁耐

希望蘇狗唔會因為咁又契多左

send張露波照比連尼住就得
我就係成功既例子

條友基本功太差
dklm 下下控波first touch 要兩步修正

同埋佢真心係果類打一段「momentum嘅球員
停賽前 佢連續踢左n場狀態fit果陣
都叫做可用 踢得下

一出番黎無狀態
又變番波都控唔到

全因基本功差 但條友巴西人黎

hehe呢啲球員係中下遊求其執都執到啦

踢英超嘅防中 身型係其中一個條件
天生嘅野你無得講
就算半血馬迪都夠贏佢

幾錢

你班仆街自己手足都玩

最理想Lin + Jones 加 20-30m 換 rice
輪換Matic 個位

佢連工兵都做唔到啦下話

李城肯咪得

今季第3一定收貨
但sob臨場調動再係咁垃圾都要反

想要飯

人地做咩要幫你食垃圾

到最後幾場d反擊直線冇下比穿

馬迪贏在企位靚 身型都係次要

重係到既話打迫搶用hehe代馬迪會中場會舒服好多，識防守又會跑上跑落進攻都有啲意識

上季就話信唔過14+15無人換

今季有james, 下半季仲整多件halo, 咁撚樣都儲印花無得賴啦

fred嘅上下限好大
Pogba傷個一排佢絕對係踢得最好個一個

rice 可能要70m
lin + jones 值40m?

最少咬你80m
肯撚定

馬體個partey點睇

我一場live都無睇過

無錯
你話佢英格蘭國籍仲似啲

耶子話要Lin 同Jones 嘛

同阿狗爭

有巴打講過 英撚本身值20m
你再計計佢地值幾多/有冇值

蘇狗整體方向係正確既
1. 提升青訓
2. 球員平均年紀細
3. 比佢教之下好多人都進步 (福, 馬, 梳, fred, mctom)
4. 買人都唔錯

佢主要真係換人太慢同勝利11人
同埋唔係幾中意佢坐定定睇波唔提場

勤力逼搶？
你係前面阻住對友攻波
成日傳斷曬 推甩曬d波 無撚左個波先逼搶有鳩用咩
0g0a先係對佢對好既結果 俾佢認清自己幾on9

fred要長期正選先會fit
復賽之後幾場個狀態都唔多得

同埋佢係有腦 間唔時有啲靈光一閃嘅向前傳

Shakhtar黑店黎
未黎前球王咁

lin 真係15m 都執到
jones 傷到咁都唔知有冇10m

又唔好咁講
簡迪 古耶 都好勁

真
最勁個期真係kante咁瘋狂掃波

鄰居費蘭甸奴好勁

我驚佢變到包鳩藥膏咁

fred最大問題係佢一個人孭起中場防守，一定要有個識防守既係佢隔離(matic,mctom)

話說pope金手套輸左

狀態好果時真心幾好j

屌 一停左度氣
變到唔撚識踢波 first touch 街場level
Smalling 朋友隊

對修仔定邊場ole 半場頂佢唔順換走左

應該要同阿狗爭但我地無風吹過話有scout

sob 可能淨係要英人

matic傳波hold波好過fred同mctom
係要儲滿血姐

換人太慢我同意
勝利11人我覺得情有可原 後備太廢

英撚要勁先+20m 啦
如果唔係我年年升10件青訓上黎賣我咪淨賺2億

lin咁廢, 比我係中下遊用青訓好過
打打比郡果場佢英冠都打唔掂

開始懷疑蘇蛇剩係管理球員

臨場調動換人提場, 交哂俾費蘭卡膠佢地

有咩理由成個麥花臣廢老咁坐係度睇波先得架

提唔提場好死嘅
摩狗夠多臨場嘅橋/蠱惑嘅招
但你睇佢教波唔會開胃

唔係逼搶邊刷到1g

v92 都係咁
同埋寫生

值得期待

fred唔係sell防守嘛
但佢又踢cmf/dmf位

又咁講 佢manager黎 Man management 更重要
係少左啲passion嘅

惡性循環

勝利11人>後備無得練>後備越黎越無態>勝利11人

問題換人同輪換真係好垃圾

佢係薩克達好似係踢前d

我唔貪心
sancho grealish rice 一字排開就夠

佢其實好舊式
輸緊 lead緊 下下65分鐘 75 80 先肯換

咩都學費sir

費sir以前又係最少65分鐘先肯換人

佢仲適唔適合踢波

追緊頭4 點放出黎練

今季佢淨係屌lin 果次one more chance 先企出黎

話lin唔係佢契仔都唔信

淨係lin一個都最少值40m

仲要橋晒腳咁樣無嚟霸氣

如果so9好似摩狗咁掉水樽, 會型好多

grealish 真係麻麻
又貴 又唔係好勁 又upgrade唔到隊波幾多 又解決唔到隊波d問題
純粹係賣下波衫
如果佢fred咁嘅樣 肯定冇乜人j

想要Vdb>grealish

輸2-0 半場換三個囉

咁起碼費sir識輪換先

睇見awb同大佬寧 拎住個波個感覺係一樣
btw有冇例子係波底差突然變好？
經歷過lkk之後唔覺得會有

感覺上蘇蛇只係將11件掟出黎
無乜針對性部署 or 計劃好嘅應對

淨係睇今場 對面李城一定要贏
都唔係一開波就放哂d刀刀叉叉出黎啦
有d位真係要計 / 搏

希望領隊+球員繼續一齊進化

唉 fred又係水水地貨

我又唔係好認同
你話後備有得揀就話
你望下個堆人你出咗嚟都唔放心
同埋你有冇發覺勝利11人入邊你換邊一個都會黑臉

明明連勝+反cup psg嗰期, 入親波都四條友攬埋一舊咁熱血

呢樣就真係好撚執着
點解咁相信佢會成材

sob 係場邊真係好少動作

買Aarons啦, 一個攻強，一個守強

蘇狗有潛質架

第一季英冠上嚟 千幾二千萬貨仔
我個人覺得合格有餘

水左好耐啦

盃賽出下都得掛。。。

人地林伯都屌高普

lead緊兩三球 就點都應該換啦
後備一定冇你講到咁差
mata halo 麥湯 fred
點差都唔會倒輸3球啦

老實講 肺炎前我覺得好好多
係復賽之後變番屎

想要
但點會黎打後備

上半季 呢到好多人都好憧憬awb個種不規則動作盤球
個陣佢又真係過到下人 都叫出到波

你講嗰兩樣野摩狗最撚叻
但踢英超踢38場
你淨係對big6先有做功課有咩用

講輪換費sir 肯定係歷史第一
無人夠佢勁

講緊比賽進行期間
除非好撚嬲 唔係嘅費sir 呢d舊式領隊唔夠60-65分鐘都唔會換人

當時摩狗岩岩黎到英超 上半場未踢完就換人
其實都係劃時代

驚黑面唔換就死得
呢幾場福頭個態沉到閪咁
出halo打正前馬仔打番左都唔算過份姐

就算唔換哂, 換1~2個都好丫

足總杯可以先收般奴福馬, 換fred+halo+james, 落後先換出去搏命

場場踢到半條人命點頂

屌打lin p

有時會掛住hehe 呢種球員唔係無原因...
好似今日呢d波咁大壓力,好多時係踢拼勁多過踢技術....以前hehe 大波一定係落到場交足貨
而且佢特點正正係呢種情況發揮到...好似今場/之前對修咸頓班茅柴多一個hehe幫手掃會好唔同

Awb 有時過人又過得勁靚，不過成日覺得佢拎住個波chok 下chok 下好似田雞插花咁

想呀
一比人逼awb一定交失
諾降班 max應該平

英人+青訓唔得罪得, 英媒肯定追住嚟咬

要佢柒到盡先收佢皮

有時後備勁唔勁係睇下領隊識唔識用
7後衛比哥狗教都打唔贏果陣阿仙奴

熱血唔會執多幾分
只係我地會好j啲
佢咁勞氣輸波都係比利狗恥笑

所以我但求之後每次買人都買啱，隊波仲係重建緊，唔好向後行我就收貨。

其實買完一個sancho 都無哂budget 咁濟

除非清到人

又有人話英冠隨便都執到個hehe料
唔好j得咁大聲

怪就怪木仔唔一早續

屌你使唔使反西反到咁呀

好事嚟喎

Hehe 其實係完美填左Matic 個位

木當初唔早d續

5千幾萬買返黎點都係水架啦

係佢自己想加人工想要冠軍啫

唔係冇喎其實

辛祖 柏豪 防中 左閘 右翼

一月輸比般尼個陣仲落後緊第三位十四分
直到般奴黎咗之後既最後十四場英超我地九勝五和不敗
我諗大家都估唔到最後既結局會咁戲劇性
雖然 Player of the season 比一個中途加盟既球員好似有啲唔公平
但事實上冇咗佢既話下季唔好講歐聯，歐霸都唔知有冇份踢
所以我心中既 Player of the season 係般奴

後費年代 hehe workrate 一定係最好
bruno 叫體能好又後生打半季都回塘
hehe 打全盛仲要周圍撲man mark 都唔回塘

咁樣周圍樹敵又唔好, 教得嗰一陣憑咩笑高狗

但費sir輪換係做得好超多
佢rest班主力係可以rest得好徹底

Shaw下季先出得

bw可否生性，而家左邊穿晒窿咁款點爭歐霸

而家其中一個最大問題就係bruno 冇後備
Grealish 點會解決唔到

對修仔個場如果有Grealish 係前面帶波搏foul 拖時間，一定唔使臨尾香

右閘咪再買啦
Dalot唔掂嘅話
Laird下季頂到架啦 19歲仔 逼到BW由右轉打左

遊去對面隊禁區頂發夢

過人佢ok嘅，夠腳長大大步咁
問題係佢控波控離晒
一比人逼就求其比一腳
望到時右路進攻sancho可以包辨晒

佢地隻cantwell買嚟輪換有無得諗

hehe喎
要hehe拉到落3中堅咁踢 一定唔係佢最佳位置
點會完美代替到依幾場嘅matic

利申迷he

一俾人逼就甩波

費sir呢啲後無來者㗎啦，好難再有一個咁話到事又震得住班球員嘅教練

揸住2-3球係手都唔早d換?
fa cup又唔比般奴福頭個d抖
當初福頭傷都係杯賽對狼傷

結果後備冇態既繼續冇態 正選攰既繼續攰

both 啦屌，d後備廢到咁，唔補番兩個點得

對皇馬都用黑碧, 就知佢真係識玩

比蘇狗一定用回塘朗隊 (場場用回塘仲快) 打前鋒同rvp夾

問題係佢呢個價錢擺係其他位補強好過啦

如果踢得返肺炎前咁款呢50m唔水架喇

Dalot 可以借走架啦
出文閪都唔用佢

文閪又係當初上限好高

而家變到4不像

以前阿sir年代係每段時間1~2個人爆seed carry隊波
後阿sir年代係每場1~2個人自爆隊死隊波

awb好似都係50m

費sir以前都會留低d key players係場上面
幾廢都唔換搏佢靈光一閃
sob係咪學緊

不如買buendia

仲有睇袋客串

呀sir仲要盃賽成日出後備都偷到雞贏到

europa已經平常心了
唔好踢殘班人迎下季算

買完sancho 都無乜budget...

呢幾場縮後踢

前幾場打迫搶
Hehe 企最後一d問題都無

其實最擔心都係so9無果種risky心態
話就話爭前4唔換後備
其實年年都會有咁嘅情況嫁wor
武肺前都仲見到so9有針對性部署
武肺後就死用勝利11人
我睇唔到佢係戰術上有咩轉變
後備係廢都可以叫佢地chur人半場再換入黎打嫁姐
如果唔係咪即係要起碼買10個人？

so9 係成隊11個都key players, 死都唔換

老老實實 妹傷 b18未嚟嗰陣對鏝猁兩隊好明顯有做功課嘅
只不過而家最尾幾場 啲人攰到開賽都好似得半條體力咁
就算plan到戰術大師咁 啲球員都執行唔到啦

Aarons
Godfrey
Cantwell
Buendia
人地肯嚟先啦

打包啦
送走lin p啱啱好
當然top target一定係sancho

心態唔同, 人地未踢都已經打定輸數

柒左咁多季而家無哂嗰種氣勢

係 而家成日話後備廢就唔換
咁唔通馬捷達又好撚勁咩
當年tevez冇狀態咪又係照換走 然後換個17歲出黎
果時仲要和定落後緊

係喎 仲有文西 其實兩閘替換都夠晒

呢類似會寧願去中型班搏常規正選

感覺佢打防中做掃盪會好d

有歐聯踢無理由降班隊執一兩件都唔得掛

我覺得係摩狗唔想續Hehe
木狗先唔同Hehe傾

今場打回塘李城, 成班都驚青到係咁傳失

佢地埋門真係廢我地先贏到, 有3球以上殺到埋身

買King好過買Grealish
King可以做馬福後備

臨場個部份佢係遜色啲咖喇
同埋佢本身都無自帶戰術 好難有咩操作

變左奧沙咁 中後場萬金油

呢個咪就係佢輪換得好嘅結果

識唔識英文㗎

如果佢踢到奧沙咁都夠架喇

buendia原來踢過皇馬

但木狗又識留住馬仔 ?

好明顯木狗就係睇數據唔睇波

勝利11人還勝利11人
勝利11人都可以有戰術變化 好似猁狗軒達臣拉邊咁
So9比人睇穿哂戰術都唔肯轉先係最撚燥既地方

唔上腳 拎到波交走 係幾啱踢防中

不了 plan b有halo
King未夠班

dalot 應該走得啦
sob都唔用
賣比多仔啦
反正佢地想要閘

費sir 當年中下遊冇而家咁惡啃，前面競爭又冇咁大，輪換空間大好多
同埋佢好撚熟隊波，好清楚邊個狀態好 邊個狀態差，呢樣真係要時間浸

入到UCL qualification好似有75M獎金 加adidas 有多25m贊助

簽左梅利亞啦

最主要係正選後備都維持到個狀態
而家so9係用死正選
後備就愈踢愈少 狀態愈差

真心21歲 應該係第一年正式踢英超
係季初踢得太好 大家對佢期望太高

有閃卡未

真, 留到halo唔使要king

留級應該想做legend
同埋av要賣都會貴咗
值唔值又係另一個問題

馬迪：咁都比佢開到齋

其實我幾鍾意Rojo打左閘（唔計佢失位）
佢起碼識壓線跑，有南美腳法

我曼用Blind打左，Smalling中真係

900 540

540

真, 以前朗隊可以打st ss rw lw amf
史高斯可以ss amf cm dm
smith 又係由前鋒打到防中
giggs 又係左中右都得

蘇狗連左右調轉下都唔做

講咩都假
keep住唔傷先

佢呢幾年零進步係因為傷多過踢

當初18歲講到全歐洲都想搶佢

呢幾年傷下踢下 已經22歲仲係零進步

今次仆街了

但要輪換都好徹底咁換呢
唔會唔湯唔水咁換d唔換d

中下遊惡唔惡睇下你隊波勁唔勁姐

曼城上年, 利狗今年, d 中下遊見到都淆哂底, 輸1球就放棄

文西打左

而加有var，佢應該食紅牌食到飽

羅斯仔心繫我曼

有 贊助 同ucl 有簽

史高斯

好似係傷哂bw shaw 先有

bye bye b字頭
blade blade b字頭
blade blade = bye bye

季初都仲一齊練緊波 有心嘅~

起碼要同上季一樣80m一件, 50m一件, 15m一件啦

佢上季尾今季初都仲肯研究對手做功課
復賽之後冇哂

好似唔見咗佢, 唔知係咪搞緊bno走人

似係複製緊奧沙

其實我覺得可以

咁下季搵邊個做bruno 後備

其實so9戰術對修頓比人睇穿晒 守雙核就得
上半場雙核比李城守到完全攻唔到咁濟

咁多
之前睇過d汁話
今年舊錢係預左買sancho
有剩先買多1,2個
咁而加應該再鬆動d

呢位師兄就心水清喇

咪引佢上水

cantwell

80m = sancho
50m = rice (+lin +jones)
15m = 是9但

done

已經無計般奴, 無理由今季有歐聯踢買得仲少過上季掛

Rice + Sancho+ kings(平+ 真曼）

Ighalo 唔會買架啦

賣Smalling 山狗 Lin dalot Rojo

Jones 做吉祥物啦

sancho 應該至少100m

係咪有論文睇

多仔想收哂100m, 木狗應該出緊80m+add on

睇落似拗緊呢個數

買買下變咗英格蘭二隊

失完位又拉又鏟
佢打意假應該夠

其實我曼條防線個個都國腳
Young, Blind, Smalling, Jones, Bailey, Valencia, Mensa Rojo都阿根廷國腳

呢幾年踢到我都諗唔明

jones 今季季初先續左約
唔會走架啦

第5中堅

T仔好番嘅會係第4中堅

曼好有信心多仔會接受
希望唔好柒

有無諗過係球員問題
馬福又唔係未試過踢右踢到自廢武功
我諗到最好嘅都係拉返b18落一格出多隻熙達玩彈彈波

最大分別其實係費sir 唔使靠杯仔去幫自己建立d 咩....費sir 99 年3冠之後都好似只係贏過一次FA cup
仲可以排d咩7後衛陣,貝碧打中堅,出埋 d 咩gibson 67son

依幾年就個個都想贏個杯仔幫自己個領隊位穩住陣腳

其實3個前鋒都有換下位
但馬福兩個永遠唔會去右邊
最大問題係3個前鋒背身拎波都係屎
淨係講猁打法後場踢波上去俾salah mane已經可以
但我地踢左上前無人會拎到波然後又俾人攻過
根本前面3個都要再進步先得
無球走動去half space 呢方面真係要再進步下
而家只係見到bruno一個肯走

冇一件識屌人
全部啞

人地高普哥狗一樣係勝利十一人＋冇針對性部署
本身plan A 夠屈機就唔使為咗對手而改變自己行之有效嘅戰術
（當然我曼距離佢地仲好遠）

同埋蘇sir 講咗練開兩套，4231 主攻同埋532 防反
足總杯對車個場已經針對性咁踢5後衛，不過唔好彩拜利傷撚咗先功敗垂成

但其實認清現實根本只有前4先計入成績表

正路係咁

都係練架喎
文尼開頭都淨係打右
之後高普教到打埋左

呢個真, 麥龜鳩還鳩起碼識屌下

前面仲有件般奴, 升埋佢做副隊長就啱

清得走山狗張約 一年慳返千幾二千萬.仲有成2,3年約???

麻煩conte 做好心食左佢

仲有班人搶第2點好廢
無論攻守都係

Rojo 下下鞋底去
出佢打修咸頓果d就岩哂

包對面都驚撚左

Bailey + Rojo 場場都7傷拳

rice好撚貴我寧願vdb 加個國米中堅

有2年聯賽杯出後備都贏到

無錯
只要前場多多一個無球勁嘅球員變化就會多好多
馬達做到但係太多缺點同埋同b18撞哂位

買左白寧咸應該大機會放嘅望係咁望

國米中堅又係好撚貴又後生又當打

其實我只係想打死兩位，又或者俾兩位打死

火雲邪神

同係嗰句 呢幾場全部人無力
淫亂走位真係力不從心

人地3自己7
剷完人自己傷出

放就放，唔知放俾邊個

其實差唔多已經係 shaw 雲比 麥龜 william 福 綠木 連美斯 dean 細緊 jones

多仔下季要做哂啲波俾夏蘭特, 點都想放sancho架啦

有邊隊波出到呢個價

轟

呢幾件唔要得唔得

咁我寧願買中堅 車又好似想追rice 仲要係英人 一定仲貴

其實真係要學高普棄足總杯聯賽杯
如果下季又係咁一定頂唔順

鏝唔算係啦 佢都好多輪換 基本上每個進攻位都可以換
但今年後衛自爆得太多
猁就強在進攻唔駛太靠中場
後防一個夠穩 中場輪換空間就大 場場迫搶死對手

正路就曼 英超冇咩邊隊買佢

佢地買左ziyech+werner, 件kai又傳到傳層層

仲要補中堅位, 搶sancho做乜

佢地啱啱買左rw 仲想追kai 應該唔會買

當年聯賽杯真係隊隊英超都出大後備+ U隊
而家隊隊都出大半隊正選+ 個後備龍爭杯

呢個真, 以前拎嚟練幼幼先俾人叫飛機杯

而家隊隊都full team爭

猁點會唔靠中場

0506 出董方卓 打轟

果場兩隊都出U21

利同鏝呢？

佢地唔係靠軒達臣+韋拿老母搶中場咩

咁本身佢兩個最佳位置一定係左路喇
你話左右互調姐係叫埋綠木（sancho) 練埋踢左路
效益係咪真係咁大
不如練好無球叫pogba/burno較炮中長傳/面邊同wb嘅配合落底
或者禁區頂啲give and go好過

個情況好尷 青訓件T仔唔係無能力但又未至於踢正選
買個當打既中堅返黎 又好似阻咗T仔上位 但已家對中堅又唔係好穩 買唔買都有顧慮

Mane 呢啲黑人勁起上嚟真係狀態好穩定好好用

要買左腳中堅
最好買埋後備左腳左閘

鏝話唔歡迎佢 利就好似話唔追

有無人覺得福仔應該開發傳波技能>盤/射
復出之後佢啲傳波好好j

有次快車期間好似係對狼隊...
作客奧脫福....真係寧願出隊後備軍,留力全力搏下場....之後仲比英超賽會警告
所以果時d猁成日屌對曼就放軟手腳....
都唔計成日話曼英超有二隊...愛華頓,新特蘭之類

我地應該要多兩三季先齊人

中堅覺得未必會補, 就算屎波rojo走人, 龜冰正選+ b仔宗師t仔sub都夠頂, 有機會俾件幼幼mengi試下, 仲未計變陣搵肥梳踢3中堅

有錢全力補右翼防中先啦

應該係話猁唔洗搵人分波 踢整體 唔洗Bruno 尼類球員派牌隊波都可以好順

見高拜見低踩好正常
踢唔贏不如留力算喇

哥狗開到口話唔要, 咁都唔幫手抬價算係咁

咪就係話佢地中場最主要work rate夠高 搶贏中場就夠

今場馬仔都跑咗幾球啦
有球佢越位，有幾球都係bruno 交失，仲有球搏到12碼

對面打3中堅，少d空間跑係正常，做到上面成績都算唔錯

感覺賓菲加嗰個都應該可以考慮應該唔會太貴

開發緊架喇, 有幾次見佢係後半場放長波上去, 仲以為普巴嚟

之前就係鬧不和先走去多仔好難抬價

Ruben Dias 又係後生當打

咁後生就不和咁有性格

我地條中場唔算workrate低, 係復賽之後chur得太盡跌哂watt

後備fred麥湯又未踢得起, 蘇sir更加唔敢用

開法係好
但其實中場有普般已經好夠
佢留係中場俾波前面即係少左個人
最佳例子就係好似以前朗隊咁

屌佢開發完好同我有返啲突破
屌你老味做撚左doctor錫身到
波又唔追 又唔肯take on
成隻山狗咁

上場有球長傳俾馬靚到

敵人驚你同一招練100次多過你有100招

在2017年7月，辛祖被排除在曼城的季前賽陣容之外，原因是他與球會關於新合同中的確保上陣時間存在分歧。隨後有報道稱他正試圖強行離開球會 青訓黎

睇住鄰居條前鋒線又幾絕望嘅

250阿古獸耶蘇, 嗰陣仲有sane, 邊有出場時間

因為有一半都唔係正式後防

正 仲要咁多賓菲加前輩 係咪可以幫幫手

但踢英超唔錫身好唔㩒玩

一講起山狗又諗起佢啲L1+三角

做唔到洛一招無計架

有幾多個好似美斯c朗呢啲話埋俾你聽點做, 你都係mark唔到

條友係意假長吊長有

對晶宮戈場明明仲好地地
跟手最尾三場就大跌watt

其實馬仔咁sharp都係兩招姐
前場每人一人一兩招已經踢得好舒服

綠木有潛質練到洛一招咁

Jones有態嗰時
俾修夫基捉咗去打六支止痛針去踢友誼賽

夢晚閃身tap-in 睇YouTube commrnt笑到癲

差個正前同攻中就可以排到正常陣

Young xxx Valencia
Blind TFM xxx
Rojo Smalling Bailey Jones

宗師就算有態都真係太慢

練到左右兩邊一定好好J

識唔識用波先
唔識用波真係不了 曼好缺

明顯係雲佩斯嚟
腳頭應該都係天生
馬射波唔係好勁但夠轉 龍門難救

白lin呢

傷得多 佢啲包位係幾好 不過都係衰玻璃

復賽後awb太垃圾

今年對頭6
- 雙殺鏝
- 雙殺傻鳩軌
- 雙殺李
- 熱一勝一和（唔係武肺有機雙殺埋）

冇記錯以前試過後追到bale定唔知邊個

我跟佢上面條list 咋

福技術都叫唔好？

感覺真係chur得太盡 前面綠木拉入去變相佢打曬成條右路 上上落落又冇人換佢

其實
細緊係曼頭兩季
11-12 12-13
費sir 成日搵佢打右閘

條友下下一腳清

其實頭六都收貨啦 仲要頭四 買人都冇買錯嘅

不如清咗人先諗買人
山狗 史世一 lin Jones 都應該要放走
呢度應該有£ 30m +10m 山狗人工
加上下季歐聯
應該有£ 150 -200 m budget
夾夾埋埋有£ 200-250m 買人
希望可以執一個創造/爆破型邊路球員
唔一定要係sancho 反而係全盛既巴塞單比利
一個防中 左腳識用波出波 not rice
同埋一個防守新星 但唔要高價接烏栢美簡奴
咁呢度應該都用咗150m

淨FF

其實唔知佢定位算係邊種
過人真係麻麻 永遠死爆速度
傳波好左嘅 射波我唔太識講 今場果下飛機真係

同埋費sir 買細緊 係因為scout 話佢can pass

bruno 上半季葡超 8G7A
下半季英超 8G7A

bruno：英超太易玩了

個期屎波同宗c成日客串右閘

細緊啱啱嚟係成隊跑得最撚快
費蛇最叻都係排鳩陣全取3分

如果普巴冇傷應該穩前四
普馬福輪流傷就真係頭六都蚊邊

福做野好似永遠無中間,上半季就成日屌佢鳩推,一有波就達陣式推波
依家就變到成日放長傳,有疊瓦就一定比,反而唔點爆破

兩閘一定要買 awb shaw無可能踢足
係威廉斯 文沙 大碌 都唔可以穩定發揮
兩閘攻唔到個問題好大
防中 同右翼 唔洗講蘇都會買

bruno/馬仔/shaw

2閘有文西同bw間唔中出黎輪換都夠用
好似仲有件青訓等上位?

急不及待去歐聯玩玩了

想 sob 收返 henderson

俾人踢腳踢到怕

想睇Laird係咪真係咁勁

So9咁教見唔到希望

前半季 AWB
後半季 Bruno/馬仔

上半季我屌錯佢

諗番 前面得1.5（馬+ james)個人係傳得俾佢地嘅
佢唔自己去 波都上唔到final third

俾波Fred P Lin matic Mctom 進攻= 俾波對面反擊

不如自己去

Awb波都未撚識踢

Sancho 如果呢個月加盟 可唔可以幫手踢歐霸😂

梗係福

唔得

屌 熱狗係咪缺中場
賣Lin過去啦

摩狗咁撚鍾意用

其實dalot衰咩
見到awb咁都唔出佢

原來上半場bruno 俾蘇sir 屌

話晒有歐聯資格+歐霸叫緊糊
值得俾時間佢嘅

好有喜感

攻唔得守唔得 又唔快

唔通叫好？

係真嘅話就抵鬧

佢買人真係好有眼光
用得啱落隊波
但都係個句 臨場同陣容管理輪換呢兩part真係完全唔掂
特別後者都算費蛇強項佢竟然咁差
睇下買返多啲人畀佢會唔會好咗

英雄所見略同

佢斬波個波都好飄

個球擺明係foul
但bruno 應該要習慣英超d盲人球證standard，有d野投訴黎都係無謂

印象中無咩派膠 不過不失
但可能融入唔到隊波

發覺Williams 波底都幾差

普巴就成日衰呢樣嘢
不過最近好似好咗

前幾場嘅時候我已經講緊，bruno全季個時嘅數據係已經雙20

英超球證要盲同弱智先做得
搬爐畀啲大愛習慣下

21歲仲有時間嘅, 蘇sir應該俾多1~2季去磨練下, 如果有得外借吸收經驗仲好

啲企位先好笑 上場癲恩

第二季啦
踢法上改變又少 又冇膽保守 又唔撚識變陣

攻點都好過awb 出波算有用啦

今場搵艾堅遜吹已經算好

甸恩+奧利華先極品

原來今場係閪龍英超第113場clean sheet
過咗舒米高，曼聯史上最多clean sheet 龍門

閪龍打多60場

清新好似都50場

以前有人話甸恩癲起上嚟得益嗰隊都驚

公道咁講，ddg由大約1415個季到1718都係打佢一個人，個到當佢差唔多一季打40場，有160場係閪後防

英超呀
清新英超上陣有冇50場

Bw逆足對助攻真係咁大影響？
咪又係咁跑 係出波個下左定右腳姐

今季先係第一季全季教姐
無理由由第六變第三 (同分)都炒

唔好意思眼花睇漏英超

冇話炒 但冇乜期望囉
踢法上冇乜變先嬲

MISS潘單野好撚戇鳩

睇下下季買多咗人 佢會點玩先
同埋下季有歐聯 肯踢曼嘅球員一定多過上年嘅

有冇backup?想睇個時已經del post

格離PO咪有
YOUTUBE片都有埋
真心好撚戇鳩

Dembele踢英超
1場之應該可以休息10場

麥隊季初仲俾人笑轉錯會
邊有人估到煞科一場曼會親手送李城踢歐霸 自己踢歐聯

三隊降班
執到一件做輪換都偷笑
般茅 - Ake 左閘&中堅
屈福 - Doucoure / Sarr
諾域治 - Cantwell

其實宜加最on9係
你打兩邊 但係兩隻內切
兩隻閘俾唔到波內切翼玩就會斷曬兩邊進攻

兩隻閘又基本上無左個出波制既
永遠都會回後 唔搶點唔出急勁波
係shaw 係到會有時插到落最底出個急勁波出黎
以前羊打左邊都可以cup右腳出波出黎 唔知點解宜加無曬果種傳中
然後搶點頂／射

sob開到聲想簽Ake

其實咩事

3000萬以下當做慈善

其實同awb都係同一問題 死一隻腳 對手封死你
同時傳波速度唔夠快 咁呢個都同隊波現位速度慢左有關

真
同你有得揮

咪又係縮 冇overlap 保守

唔同架 好明顯佢推波用右腳 慣性cut中間

本身bw基本功唔好 唔講助攻
淨係後半場用波都差好遠 仲要無羊個下signature大位出波

一路覺得呢條女係雞 仲話係miss

傳波滴滴仔真心癲

miss還miss，雞還雞

賓福特又輸
係咪自從bmw post就無贏過？

明明字幕同聽到都話u need a bit of luck on center back 點解會話係u need a left foot center back

咪又係咁跑

音樂比利又刷3粒
諗住睇牙朗贏3個唔同聯賽神射手都唔得lu

為人師表露嚟露去博上鏡

有邊個復賽後冇踢過

明明佢頭幾場一隊都肯用左腳落底出波
而家唔知做乜冇咗

今場好記得有球用左腳同福撞牆

中堅三巨頭，宗師rojo t仔

其實佢教乜可以咁樣玩法

dse範文

chong

中文 好似係

好明顯SoB唔想玩底線傳中
但亦唔見隊波好努力插啲Half Space位打配合
有時破密集就係靠啲傳中搏混亂
好似今場綠木依啲純射手完全冇作為

後場Build Up都好On9啦
冰 Matic 龜
AWB 普巴 BW
中場就得普巴一個
對面就2前鋒2翼1中場前後左右咁包實佢
隊面開始咁打就開始跌Watt

幫幫手下個topic唔好再理班車狗，講返自己野啦

三曼THX

由六曼弟變三曼thanks唔容易

講開今年軌咁都做到倫敦一哥

摩斯都好撚大獲

同埋佢地好少K角位出波
下下都想落到底線先出 一落唔到底線就回後

真, 般奴嚟之前都無諗過追得返, 就算般奴啱啱嚟都係覺得有歐洲賽踢就算

點知最後三曼THX

初出道youtube 已經睇佢
佢性格好怪, 講野好似同人溝通唔到咁

之後識打扮靚左, 又叫瘦底有波, 裙埋email果d 開始識上位

呢單野同政見無關, on9就on9, 無得撐

聽日食譚仔三哥賀一賀佢

無錯, 根本戇鳩搏上位

btw, 嗰件email係咪著過車狗波衫影相

豬咗兩舊水

劉頴匡係咪都係車狗

你地覺得會賣邊幾個 同買邊幾個

希望木仔今個轉會窗唔好再鳩

買lin 0g0a莊家paddy power照賠錢

條友覺得唔應該收捐哂去BLM

有冇ching 有普巴咩住Evans 嘅gif

cls做莊都唔覺得佢做到野

我會揀Martial 今屆算幾好

dybala傷咗定咩事？

今場馬廸 真心表現到大賽冷靜既表現！！

見佢幾次封左唔少波，雖然都有球醫院 但真心佢絕對係今場mvp

On9 + 邪惡

佢做返多d突破好d
而家無乜人有突破能力

對零加特都幾大侮辱不過做得好

好掛住爆炸啲頭鎚

好似踢得幾開心

如果左右閘技術好, 咁樣踢係有用
可惜係田徑佬同BW
田徑佬連簡單one two 都唔掂

個陣真係有排執

我都係
熊蛇為我曼大花金錢

開窗仲未有登鵰？

傷

66分有第三，早幾年分分鐘前4都冇

起碼唔會又哂埋下一季， 係爭幾個球員同一個識換人變陣既教練姐

其實我地今年第二輸波少
第一 猁3場
我地8場
鏝狼9場

有咩問題

冇啦p restart之後後備都冇乜見佢 知咩料

係，不過和太多，近呢幾年都係呢個問題，一日食唔到啲弱隊三分都唔使真正爭冠

個3331戰術真係玩鳩pogba

請問麥湯完場前咁樣俾伊雲斯剷一腳，佢冇受傷嗎？

應該唔嚴重。
見佢仲有踢

隻龜幫甩手龍打飛機

果球撻哂q冇力冇角度都甩手。。。

上半場真係災難級
ddg 柯尿波甩手
麥狗馬迪bw 全部送波比人
普巴一迫就甩
bruno awb 向唔到前傳

有時諗起真係唔敢相信曼聯係第三

隊波連傳控都唔掂, 我都唔明

D企位好撚怪
進攻果時福綠企到最邊
兩閘上黎走入中間half space
有梳果排其實都叫work
但個問題係
琴晚我地兩隻閘上黎hold波比波都好撚曳...

Mata睇嚟真係灰到爆 完全無like所有隊友嘅post要離隊了

成隊場場夫添攰到咁都無份出

諗起下季可以踢鳩列狗修狗落英冠就興奮了

呢件咩料？

李城決定/把握好少少我地已經變五弟
多次殺入我地禁區
柯尿波果球3打2
一個中柱
摩根空哂撻q

諗返起都驚

同求

勁過v92

mk今季羅馬入好多，我估阿記會收番黎用
山狗係國米有番狀態賣定唔賣?

上到英超唔係個回事
做硬綠木後備

賣

華湯根走

係咪wow左
Angel Gomes好大機會去軌

琴日個場大雨到 所以咪咁
福頭都空晒飛機

福頭飛機個陣冇落雨喎

開心傾轉會😎

好彩李城都縮晒在後面 打防反 幫手 拖到時間
如果對攻 曼聯咁多失誤

買咁細，賠俾佢當俾廣告都抵啦

好波不如好運

睇返連唔止幫曼埋齋，仲係今季英超最後一球

好心 60分鐘 換晒 James 麥湯 費特 只係留普巴 放長波 打防反算啦

無憾喇
可以落英冠做球王喇

唔可惜

原本班底都唔夠出場，佢唔想等唯有走。

真係有料sob性格會比佢踩下草喇
對佢冇咩期望

亦都係佢曼聯生涯既最後一球

如果對面真係咁屯重兵係中路圍普巴, 邊路應該會多好多空位
中堅同馬迪要俾到波去兩邊空位, 唔可以再依賴普巴出波
bruno 馬仔要多D拉兩邊現位, 福仔 綠木都要多D回後幫手做連接

10場23分 vs 16場29分

Confirm ucl
Dllm 柒木肯簽人未

shaw?

點睇歐霸?
第一場已經贏緊5球可以出下副選
馬達 大碌 lin p仔 ig佬 清新 鍾

助攻1001

插喉11人繼續

勝利11人 Go Brrrrrr

11個都換晒啦 今日11個無一個有狀態

超新星帶隊作客google咁

咁大優勢咪半隊core上下半場咪得

呢個真, 抵到爛

The suspicion is that the Jadon Sancho deal could follow the same path as Maguire and Bruno Fernandes' and become a protracted transfer. Indications are that there is a £20m gap in valuations between #mufc and Borussia Dortmund #mulive [@lauriewhitwell]

推埋佢啦